袁潔瑩接受英國影迷訪問

(係文人多說話group見到有人貼左呢條英國訪問網頁.)

原來係2018年, 英國尊龍影迷睇左"上海1920", 就迷上左袁潔瑩, 英國影迷仲搵到袁潔瑩接受訪問.

我都唔介意見到袁潔瑩出番黎拍本土電影.

好多人年紀細, 唔知"上海1920"有件更可惜既事.
袁潔瑩為"上海1920"全力演出, 但最後, 正場版本刪除多場袁潔瑩戲份, 包括一場半裸床上戲.

好撚正

點解呢一代冇上一代嗰種靚女feel
呢代個個都好似倒模咁

開心鬼系列

好靚 可惜歲月不饒人

學校風雲

80年代板鄧荔陰

其實佢而家個樣都ok

而家成個林映輝咁

佢得到既機會少過鄧麗欣 (除左學校風雲)

佢而家51歲, 咁既樣唔差

鵝公喉

整容技術進步

以前真係個個靚女都唔同feel
鍾楚紅
李嘉欣
邱淑貞
蒙嘉慧
吳婉芳
求其up都一推唔同氣質既靚女
係咪而家啲女個個都化同一個妝
所以咁似樣

係，正正常常中女樣，唔似得d女星唔肯認老化妝化到鬼五馬六，打針打到滿面硬塊咁核突

大劉食親都咁正

有年輕cctvb女星, 都係明顯整容整到好核突

後生果陣真係好撚靚
呢個年代反而咁少靚得咁自然既靚女

笑傲江湖1+2

無整容, 天然靚樣

片呢？

咁都叫ok

好似有排有情緒病
暴瘦過...？

佢係咪sheshe

拎住蛋糕果個？

我都想搵到
但片場刪左呢幕半裸床上戲, 應該搵唔到了

佢而家51歲, 咁既樣絕對ok.
仲想點?

係...

好過隔離果件豬閪

有無年份？ 無留意，要睇睇

歲月好可怕，我都幻想緊自己到時會點（假設我有咁長命）

以為趙學宜

咁都要年份！
胡金銓喎

袁潔瑩keep得幾好呀, 係瘦左d同冇咩神氣咁
你再睇下側面果pat 後生d既49歲既湯寶如...

人龍傳說

笑傲江湖 1990

笑傲江湖II東方不敗 1992

胡金銓掛名導演, 但佢拍場面俾徐克剪左9成

雖然我年紀唔細，但好少睇電視

個個明星短頭髮 連登都好多負評啦
髮型個個都差不多 遠睇咪好似倒模咁

主要因為化妝技術勁左
好多都跟韓風 面要白 咀要紅

中途同徐克反枱, 你當徐克拍嘅算啦

想當年真係J出血

佢個樣襯個咁鬼死Old-School嘅短髮，唔柒之餘仲要有佢個人嘅味道展現到出嚟

仲要成日覺得佢啲眼神同笑容係流露出一啲輕蔑別人嘅神情但你又唔會覺得佢係好串

夜晚重播睇mclub都仲好靚

正常
吳宇森搵歐陽震華拍辣手神探, 都完全未睇過歐陽震華既劇集

闔府統請

佢同王喜夾得超正

想俾佢輕蔑

當年好靚
不把聲就

湯寶如生過仔嘛
有生仔無生仔可以爭好遠架

除左學校咪成隻雞咁

除左校服咪又係成隻雞咁

小吱喳

我覺得佢把聲ok

藍鳳凰

冇波

佢同王喜做兄弟個feel 好正，仲記得臨尾表白，有句對白話以爲唔做兄弟

天然波點都好過整容波

絕對唔撚ok

湯寶如同關寶慧都藍到發黑

M Club 超鍾意佢

喋血街頭

仲有左邊個黃百鳴

大劉

都話cut撚左

仲有
整容比以前易好多

因為審美眼光接近左，覺得眼大、鼻高、咀細先靚，所以會跟返黎化妝，但以前係各有各特色，眼細咀大都平衡得靚

唉

你好似佢咁有錢都得

整好過零波

鹿鼎記佢做大雙兒

卑鄙會會長

而且整容技術亦普及化左

成套片無冷場

藍屍不了

睇下張曦雯先
塊面膠晒

佢有藍屍言論?

不能同意更多

不過袁潔瑩已經算keep得幾好
51啦

睇坐月坐得好唔好
啲人話坐月坐得好
係可以仲後生過生仔前

江欣燕keep得幾好

同意..

全藍班

好過好多51歲

可惜tb

群埋
成班藍到發黑的人

都幾大機會又係藍到發黑

袁潔瑩有藍屍言論?

希望唔係

打工仔嚟咋

你51歲咩新鮮蘿蔔皮 影黎睇下😅屌你老母

明星同一般人保養係唔同

呢兩張 係劉德華同學會同溫碧霞同學會

同其他人好像差左20年咁

劉鑾雄愛情傳說：最愛李嘉欣 最乖袁潔瑩

現時有兩個紅顏知己——甘比同呂麗君在身邊的大劉劉鑾雄，除與已故前妻寶詠琴是夫妻關係，一直單身，但多年來異性緣極旺，與不少女星名媛曾傳出戀情，部份「傳聞」、「戀情」甚至是同時間發生。

而大劉對每位女友，除了物質以外，討好女方也會花盡心思，且出手豪爽，更曾自豪地謂：「和我一起的女朋友，有誰不是身光頸帥胖胖白白？」而每段情過後，曾經同他傳過一段情的女星，絕大部份都對大劉讚不絕口。

李嘉欣傳說中至愛(89年-98年)

李嘉欣88年當選港姐冠軍後，翌年同大劉傳出緋聞，大劉對李嘉欣的陶醉招除了在報紙頭版示愛外，得知女方跑馬地寓所不夠位擺衣服，93年隨即擲近2000萬購入地利根德閣豪宅，等女友住得由舒服。最經典還有大劉在停電之日，親自行十幾二十層樓登門，為嘉欣搬行李出trip，又試過摸黑送外賣給嘉欣，令人心甜。

蔡少芬幫蔡母還債(91年-97年)

同李嘉欣同樣是港姐出身的蔡少芬，是大劉眾多緋聞女友中，學歷較低的一個，但勝在青春無敵。91年18歲生日，大劉更試過一擲百萬幫她搞生日party。有傳大劉見其小小年紀就要幫媽媽還賭債，所以連送幾個逾千萬物業給他，不過蔡母將物業套現再套現，每次大劉都要在銀行幫她贖回，盛傳蔡母套現過億。

袁潔瑩寶詠琴眼中最乖(92年-96年)

袁潔瑩同大劉的戀情同樣始於90代初，在大劉女友之中，袁潔瑩算是比較低調一個，而寶詠琴生前接受雜誌訪問，一次對大劉的女友作出評論，她稱袁潔瑩算是這樣多個之中，最乖巧一個，過見坐她在大廳中，「半日都沒有出過一句聲」。

關之琳傳出婚訊(92年-99年)

92年，關之琳被拍下同大劉同游新加坡，親密關係曝光，95年大劉注資關之琳間古董店，還沒有幾即傳出兩人喜事近，直至99年二人感情先告一段落。

王穎妤稱曾為大劉自殺(97年-01年)

Blue Blood王穎妤，96年加入華置，短短1年就由大劉私人助理變成女友，王穎妤曾經在訪問中，講起同大劉的感情，放話二人關係沒有牽涉到金錢。她更自稱曾為大劉服80粒安眠藥自殺，又開記者會展示兩人交往的「證據」，包括據稱是大劉（Joseph）連續三日，在報章匿名刊登的示愛廣告，上款是「妻子仔」，「多如的帥妹仔」，下款是「Joe糞」「以前重176磅的胖仔Joe」；又展示她送給大劉的麥兜傳情卡，卡中女方更化名「揼骨妹」。

大眾同網絡文化有份促成，生得特別少少就踩到地底泥

細個覺得佢超靚

依家所謂韓風咪又係90年代香港明星既造型

比起而d人造人

苑瓊丹

Fennie: 有機緣， 我一定會回到我的崗位繼續工作，

Organic, I will definitely return to my position to continue working

佢公開支持國安法

我係指（真果位）苑瓊丹公開支持國安法

劉德華果張明顯佢靚仔好多, 年齡上都young d
溫碧霞果張就太誇張30零歲同幾個60路大媽影相咁

英國人唔識中文

好鍾意睇佢做"闔府統請"，有d 爸喳但好得意。
btw 成套劇都好好睇

其實我覺得佢啲戲好屎

人造人

算keep得好好喇

呢套戲真係滄海遺珠，監獄風雲班底，啲演員個個都勁入戲

迫力好強
林導之後都拍唔番呢種迫力

說說笑話 再嘆一啖熱茶

王喜臨尾走去咀郭可盈，咀完先話自己原來鍾意小琳

椎名空

51歲仲想點

唔少人51歲都已經老哂

可惜已經冇咗原版

出道咁多年都係咁瘦

足本底片搵唔番

闔府統請 雙面伊人

五官好精緻，其實佢呢d優良dna應該先要生多d

學校風雲無咁絕望，其他就

未刪減版本《學校風雲》在美國發行過VHS

Fortune Star 曾經嘗試修復足本，但因為底片問題，做唔到
好彩仲有VHS

拍完M club又摺埋左

希望佢會再拍戲
但唔好拍CCTVB劇

個個都一樣樣

勇探實錄

覺得佢有少少似女仔樣既張衛健 不過都好靚女
尤其求求其短頭髮都仙氣到

陰陽路之升棺發財

金鑲銀炒飯

唔正嘅食嚟把撚呀

妲己近年差左 靠厚粉 大光燈遮住

M club 佢做得幾好喎

懷疑整過

法官大人.jpg

雙面伊人

套劇。但演員

首先屌嘅係黃百嗚
果時佢廿歲未？

雙面伊人
收視好差冇乜人記得，但佢做得好好

佢我唔知，I mean 隔離啲都係

江欣燕好似都無講？
希望佢同袁潔瑩都唔係藍屍

仲有吳啟華套倚天本來係袁潔瑩做趙敏, 黎姿做周芷若
不過佢推左先變做黎姿/呀佘

好彩
吳啟華做張無忌，肉酸到爆

蒙嘉慧？

睇星爺鹿鼎記雙兒 1/2補償

佢都叫靚女啦
最小同我提既靚女都唔係同一個倒模
問題係現代個個所謂靚女都一鳩樣

套戲無啦啦夾個台灣女星（陳德容）玩雙打
幫左賣埠，但浪費左袁潔瑩

未亡人同戰鬥力生完咪又係keep得好好
嗰pat肥膏冇keep到姐

細個嗰陣覺得好好睇

兩個都靚，不過真係浪費

普通港女啦
你拉埋頭三個嚟講，佢就稱唔上

兩個人不斷做同一個動作
根本係腐爛gags中既爛gags

諗起舊戲中環英雄
佢同黃秋生講數，又係好好睇

佢好靚

細個好鍾意睇佢
成日做少少男仔頭嘴jeljel既角色
好正

以前佢有套劇好可愛
成日著工人褲
好似同王喜拍

係咪王喜學廚嗰套？

細個睇覺得幾恐怖 2個人格

而家現實唔少人都係咁

咁衰！根本就係導演編劇劇組拍黎自肥

係 但唔記得咩名

應該係《闔府統請》

好撚白

佢個種靚 係好串 好囂 好少有女明星呢種氣質 好特別
黃百鳴講過係喺街度見到佢同男朋友嘈交 睇中佢嗰種囂張嘅個樣 本來走咗都要返返去邀請佢去試鏡

佢後生真係幾靚

勇探實錄入面有幾集扮雞放蛇 對屌閪腳淫撚到

是呀好耐以前下午6點鐘有重做

你有佢呢副身家,食得仲正過佢都得啦

欣

細個睇cctvb 播開心鬼成日見到佢

以前1800仲重播既片，闔府統請、無頭東宮同封神榜成日無限loop

湯寶如腫到成條浮屍咁

以前的香港女人真係好靚
而家冇哂呢種味道了

而家都有
只係多數唔肯拍戲

細個我好鍾意佢
覺得佢個樣係至撚靚至有氣質

佢同黎姿好似樣

同王敏奕好似樣，m club應該搵佢做大個版先啱

王敏奕完全入哂CCTVB

一直腦細都係諗住拍黎比自己睇

當年係多倫多影展播過137分鍾足本, 包含埋袁潔瑩半裸床上戲.

不過係正式上映時, 套戲就剪到兩小時以下, 床上戲都剪埋.

多倫多影展版本有袁潔瑩床上戲, 當時片長137分鐘

上映正場, 為左就剪到得番115分鐘左右, 順手剪埋床上戲.... (日本版都係咁)

梁漢文舊菜

依家D女係唔係都show波show ass, 睇到麻木哂
相反舊時保守風氣下既女露少少, 已經好撚正, 好想J

睇女人俱樂部瘦到呢
對手好似一R就斷

依家D女演員無咩show波show ass, 起碼香港唔係
而家大陸審查係史上最保守，女星show得太多可能返唔到大陸拍戲。。。。

亞視個袁潔儀索九倍

老實講，呢場戲以當年既風氣真係好難上，對飛仔既世界好寫實，帶D女去做魚彈妹私鐘妹食軟飯。

袁肯拍呢場戲，應該本身都係烈女，後面果D成班本身都似係古惑仔古惑佬，抽下水應該都有。張耀揚當年已經好有殺氣。

袁潔儀而家入左cctvb, 仲公開支持國安法

Zhou Xingchi

當年有更大膽
港姐楊雪儀，演出發哥電影”夢中人”露兩點，雖然有金像獎提名，但亦有都好多人批評佢，佢頂唔順壓力，曾一度退出

原汁原味 呢啲先叫電影
正到 2020 既香港人睇到 都衝擊到

蒙嘉慧差好多皮喎 又唔同年代

有無原版

我都想搵到

以前露得仲多啦，依家郁啲就話女係雞，搞到得返某d女先露

每次睇以前港產片

以前中國既劇同戲都有，依家就

以前既戲好撚大衝擊

之前堆喜愛夜蒲、鴨王，真係睇完屌出黎

爛片 唔為故事原則 ， 淨係一味考慮商業因素⋯
同呢家啲動漫一樣

記得有個網民求宋智孝全裸露點片段, 有人好心俾片佢睇, 佢睇完之後, 就公開屌宋智孝係臭雞.

俾著我係女, 見到呢類觀眾, 我都唔想露.

之前曹查理好多三級片咪又係垃圾
爛片永遠佔多數

之前我個朋友講game of the throne 好大衝擊，又話香港拍唔出呢種場面，我心諗睇過以前既片再講

香港人拍赤裸羔羊, Marvel導演都j

但的確, 香港大部分三級片都係垃圾

以前好多有畫面有劇情，咁以前拍得多咪多垃圾

有部分畫面睇到好撚反胃，我唔明點拍得出

絕對唔撚柒OK

靚到癲 細個睇tvb都鍾意睇佢

第一代閪面女神

好想俾佢閪面望實

2020嘅吳婉芳仲係好撚正

係
果代應該講埋翁美玲 張曼玉

翁美玲

弘

無錯 仲有大冬瓜 十兄弟

仲有首播大卡士倉底劇
《俠義見青天》有萬梓良, 都係1800首播

呢套正呀

古天樂主演《乾隆大帝》都係1800首播

好撚好睇

以前佢好令, 我好LIKE佢下, 而家都有50了, 不過係黑提, 無對佢有其他意見了............

51歲完全唔合格

你點知佢係黑提?

上面有出片睇到, 但佢而家都好好食, 應該係, 一係唔係.....

嘩 完全認唔到，反而隔離嗰幾件就認到

起碼都過呀嬌, 黑西, 有得食, 我點都會食佢, 袁BB.

咩片?? (學校風雲無點睇)

睇佢班frd全部藍屍斷估佢都係啦

希望佢同江欣燕唔係

相由心生

可惜有厭身症仲要係LES

厭身症

黃百鳴先不老

其實佢後生幾靚㗎

蒙嘉慧而家都唔差

個時香港電影同香港人都開放好多

其實都保守
林嶺東係90年代初都籌拍過三級片，但因為適合既女演員唔肯拍，所以作罷

（李嘉欣拍妖獸都市，又係唔肯全裸，徐克要搵替身）

以前都幾紅，電視成日見，但係突然間消失左

其實佢不嬲都係靚，只不過做開醜角冇人理佢個樣

佢食過張衛健

蒙嘉慧？靚？

咪玩啦，你搵花瓶之中嘅花瓶麗比，佢拍戲粒個頭套扮光頭，佢應覺得好大犧牲啊

佢根本持靚先生存咁多年

保守還保守，但90年代都仲有人肯露

仲有視覺效果好有衝擊嘅電影出現

肯露始終唔多，但的確有唔少視覺效果好有衝擊嘅電影。

諗起赤裸羔羊，霍耀良導演話有幾位大明星都非常希望演出，但佢地都要求故事全刪裸露場面，霍耀良亦打算順從幾位大明星既意思。
但王晶反對，並要求御用邱淑貞做女主角。

呢套未睇過

正常

一見到闔府統請呢幾隻字，回憶返晒嚟

10年前送外賣見過真人....真心唔差.
但點解有錢到住貝沙灣就唔知啦

俾大劉包過係唔差的

咁你睇返嗰時候嗰啲片啲女人性感好多，飛釘上陣乜嘢都有，而家少少嘢就比人話臭雞，啲人將套戲同埋現實放埋一齊。

駁唔到
特別係有權貴都鍾意將套戲同埋現實放埋一齊（湯唯因此曾經被封殺一排）

嗰啲道德判官其實就係封閉思想，搞到呢個世界越嚟越封閉。
就好似唔係淨係香港西方國家都一樣，乜嘢都話要加個黑人加個同性戀再加個肥人，睇落去好似好開放其實都係封閉嘅一種，幫藝術嘅創作加咗一個框架。

覺得以前啲人無咁大驚小怪

因為以前嘅人接觸西洋文化比較多，亦都好追求西化。
而家嘅香港我都唔識講。

佢有一輪瘦得好緊要，之後就無乜幕前演出咁......

依家睇番，佢都真係好靚，唔係人造人

屌 右邊件豬閪好似10日冇屎屙谷埋谷埋就爆咁撚樣

Same here!!!